西隧行車好順

希望唔好有壞車

有殺錯無放過

差佬必經通道
14年定69開始都係

搞得紅隧搞撚埋西隧嘛
你班暴徒都無腦既

你咪On9啦
新香港人？
紅隧平日都塞車㗎啦，你識唔撚識㗎

今日有壞車

聽日會唔會壞車呢